(個人估End Game) 眾人打至天昏地暗 >「咪咪」突然跳出來拔走無限手套並食落肚 > 完

如題

我估唔到一直都冇人諗到
喵星人可以將魔方食落肚嘅含義
即係表示六塊寶石「佢」都可以食落肚

彩蛋暗示 Goose 先至係最後殺著

歡迎各位 趁未上畫之前 繼續估落去
或估唔同版本結局